{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039348",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55462&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천광바위펜션"
    },
    "text": "ペンションは澄んだ渓谷のあるところに位置しています。 また、華川ヤマメ祭り会場までは5分の距離に位置しています。 周辺には玉光山が車で30分、江原道立花木園が車で25分、金裕貞文学村が車で40分の距離にあります。 入室は午後5時以降で、退室は午前11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設を利用する場合は、炭とグリルを提供します。 炭とグリルの使用は2名基準では5,000ウォン、3~4名基準では20,000ウォン、5~6名基準では25,000ウォンの費用が発生し、現地で決済を行います。 入室時、最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の場合も利用できません。 ペットの出入りは許可されません。 また、客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは分別収集のために指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により提示された情報は変更されることがあります。 オンシーズン中は、一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは澄んだ渓谷のあるところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "華川ヤマメ祭り会場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "華川ヤマメ祭り会場までは5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には玉光山が車で30分、江原道立花木園が車で25分、金裕貞文学村が車で40分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時以降で、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルの使用は2名基準では5,000ウォン、3~4名基準では20,000ウォン、5~6名基準では25,000ウォンの費用が発生し、現地で決済を行います。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できないのですか？",
            "answer": "入室時、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別収集のために指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変わりますか？",
            "answer": "オンシーズン中は、一部の客室では料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 410
    }
}